拜登斥特朗普帶來黑暗與分裂 自己可帶來希望與光明

美國民主黨最後一日全國代表大會，前副總統拜登正式接受總統候選人提名。

他在特拉華州發表接受提名演說，形容特朗普政府為美國帶來黑暗、憤怒、仇恨、分裂，自己若當選會為美國帶來希望與光明，將不分黨派為美國民眾服務。

拜登又指，美國是全球最多人確診新型肺炎的國家，批評特朗普不負責任、推諉過失，認為民眾不應該再給予特朗普掌權4年的機會。

creepy

妹妹，伯伯帶光明同希望俾你，跟伯伯黎啦

有病睇醫生

幼幼光明

啲仇恨分裂咪又係左膠一手造成
從來都係戴MAGA帽既人被欺凌

做左四十幾年仲唔夠光明？

拜登收皮啦
Trump Trump必勝

得罪講句 依4年你就真係隨時入棺 見黑暗

為美中國帶來希望與光明

得幼幼得天下

光明係咪上天堂

左膠講野一向鐘意用抽象詞語

美國發大財

奸角對白黎架喎

Pedo joe

你錯喇，佢係由幼到老都ok

啲對白咁熟嘅？
反對社會撕裂，要和諧，要發展，要光明

問深入啲實際姐係點 左膠又答唔出喎

Biden:我為正義而講既！

將大分黨派為人民幣服務

屌，呢條色情狂如果選到真係世界未日

講到自己在任肺炎就唔會發生咁
真係想睇佢會點搞

日日都係蘿莉日

為戀童撚帶來光明

點解唔屌中共放毒

佢話冇證據中共放毒，係天災

仲記得舊年定前年有單新聞

美國有班帶MEGA帽既中學生
俾美國主流傳媒話佢地欺凌侮辱一個黑人
有片 跟住全國屌到一個中學生死
但後尾原來成單新聞係老屈

呢啲就叫希望與光明?

仲有呢單都未清算返

美國民主黨啲賤野勁過共和黨多多數

: 我就係好, 佢就係唔好
: 點解?
: 冇得解.

民主黨就係咁上下水準

弊在大把美國偽人幫拜登拉票呢

唔想見到佢日日電視前面玩小朋友

好噁心

大家係咪應該幫手助選下？

奥巴馬時期呢？

屌你，拜登必勝啊

麻煩幫手dislike china joe 啲演說片

見到嗰啲支持post就想嘔

11哥表示讚好

咁空泛，又比空頭支票佢仲未明再大愛左膠落去美國就快比支那滅國

帶來戀童同腦退化就有佢份